９４巴絲吹水大戰之伍

伍吹伍知身體好 吹完爽到嗌唔好

P.S. 唔好諗歪

舊POST：
壹 -
貳 -
叁 -
肆 -

又係我

你冇錯 只係我唔係香港讀啫

新人 94 岩岩12月大學畢業

Hello 搵工搵成點

９４巴絲吹水大戰之肆未完嫁

係美國畢業 番泥香港無耐 搵到份文員

紅色的小巴總帶著神秘感，遺留在紅van上的魷魚絲又是誰的

學校狗 咩都要做既狗

大家做咩無視左９４巴絲吹水大戰之肆

佢好慘 係度喊緊

歡迎歡迎

記住日日上來推下Post

幾錢幾錢?

啊SIR 佢係車廂食野 罰佢錢啦

閃現到步

食屎喇

大家係街到行或企嘅時候 突然有人係係你身邊講 行開喇屌你老母
會點應對

試過 不過係英文版 即刻o左，扮聽唔到算

最撚抵死係又要行得過
你應佢又會對號入座
唯有當佢癡撚線算

好彩未試過
因為我行得勁快
其實係出親街都就遲到所以先要跑咁濟

女版飛人
咁多人都跑到

所以如果嗰日遲左出門口
我就會著波鞋方便自己行得快啲

係 我就係驚d人其實係癲嘅 比人打就唔好啦

如果係屋企 我會即刻睇下本法寶大全書[/quote]
你唔好同我講我買左[/quote]

梗係啦
不過依家有幾套書都未齊[/quote]
果然忠實fan屎

果然忠實fan屎

你唔好同我講我買左[/quote]

梗係啦
不過依家有幾套書都未齊[/quote]
果然忠實fan屎[/quote]
成日都quote 錯

梗係啦
不過依家有幾套書都未齊[/quote]
果然忠實fan屎[/quote]
成日都quote 錯[/quote]
頂我唔quote喇

我老母係屋企好dry

12K

梗係啦

果然忠實fan屎[/quote]
成日都quote 錯[/quote]
頂我唔quote喇[/quote]

笑L死我啦

讀邊範 點解要做文員咁頹

讀ECON 想做股票 但屋企人反對咪去做文員

成日都quote 錯[/quote]
頂我唔quote喇[/quote]

笑L死我啦[/quote]

好柒呀媽咪

屋企人反對又比錢你讀ECON?

美帝grad跟住12k
我係咪真心左

12k 咁既人工好難頂

讀econ但唔比做股票 唸唔做咩咪求其搵番文員hea

應該有幾錢 我見好多間send CV無回覆 之後呢間有回覆 佢開12000 咪試下做

睇來你都好有米喎

12k唔高唔低 但又唔係難頂

普通文員12K差唔多啦

無咩野做 得閒打下excel 幫手影印 hea下 都叫做可以啦

我上兩年做$9000
但讀完書做文員好似有啲浪費
定爸打有其他發展

上年都係9k

又講人工

9開話題

大家覺得以我地呢個年齡層黎講
Microsoft 呢個技能重唔重要

我決定唔參與人工嘅討論

睇下你做咩野工嘅姐

如果坐office既工呢

office緊係重要啦

我30k左右，有時4-50k

問錯問題 應該係要咩level
Level又錯錯地咁

其實係見啲差唔多年紀既人唔識用excel formula所以鳩問下

其實之前返學電腦堂都有教基本嘅Microsoft 知識
但如果坐office嘅
我覺得自己應該學多少少充實自己
例如有啲㩒一個制就可以慳好多功夫
呢啲位返得office就應該要識

無計 香港無經驗真係差啲 我GPA唔叫低都無乜人覆CV 做下先 拎下經驗 再轉工啦

...
考政府啦不如

巴打去邊度打劫/賣軍火?

又有野笑
哈哈哈

Excel 啲keyboard shortcuts真係好方便

咁係呀嗎
收入咁唔穩定
一時咁高 一時咁低
除左係非法野 仲有就係一樓一龍囉

D 94IT狗去曬邊?

又話同我hehe果個 "服務員" 呢

想買架車番放工+uber 不過p牌緊

公路炸彈

又嚇親人

死左唔洗捱呀施主

我個樣似嚇親人咩

唔知呢

善哉善哉
咁等我買重保險先

通常D人問我點解D字咁靚嘅
我會答 因為物似主人型囉
跟住佢個樣係=

或者佢會應我: 支筆係幾靚嘅

今個月開始投資

買咩投資?

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

股票姐

睇啱邊隻介紹下

好撚費

打錯字 識人買好多

又唔係多啦A夢

連佢都唔識

認真唔識

唔識揮手

算喇
我只係見佢戇鳩得黎又可愛先鍾意

不要說:
咁你戇鳩得黎又幾可愛嘅

試著說:
你都幾得人鍾意嘅

我番2份工姐，不過夾埋d時間同番一份工冇乜分別

一路打劫加一路賣軍火?

2328

我月供唔用腦

供邊隻先得架

o nei wa megumi...跟住開始唸咒語

咁都俾你知道左

比d掩口費來先啦

新人留名，多多指教

屌你老味
我做漏左一步，結果我俾個老屎忽巧妙地拎嚟做擋箭牌

Yoyoyoyo

記住日日都要幫手推post

講故講故

盈富呱

Ok入左落你户口

等等，落街買花生

已經食緊

準備好花生

話說 佢俾份嘢我 今日我做完俾返佢
上左車之後打黎屌 話我份嘢點解無左啲嘢 累到佢出唔到
我再睇返啲嘢 根本無果啲嘢
佢又用埋啲語言藝術係到美化

辣殺post都有五
都係留名啫

你都係一件垃圾

我宣布 呢個post所有既人都係辣殺

我唔係針對你

佢話我地係辣殺

我認我係辣殺

辣殺萬歲

廢青當道

係咪個個去哂happy Friday

準備瞓 岩岩睇完墜落天使

好眼瞓

又話去訓嘅

咁快就第五個post

個個都tgi friday
我就fml friday
仲要翻多7日先放兩日

份糧包左比人diu架

星期五 大家都好早訓

依家先食晚飯

未訓

94年既廢青

有2份工話請我但未揀到

吓

歡迎歡迎

記住日日都要幫手推post

揀工最緊要揀份開心工 自己興趣最重要

新人報到

做乜唔歡迎歡迎我

咁快1點

打邊爐 好正

你係老客戶 冇迎新優惠

車

TGIF

屌1點7

仲掙扎緊

自己興趣個份人工冇另一份咁高 同遠

唔係興趣個份真係好近 工人好滿意 但工作內容麻麻

打pro打到兩點半

準備返工

嘩你咁早起身嘅

又溝學生

師生戀唔岩我

要帶制服團隊

要做咩

推下先

返左公司做嘢
下午去睇盧根

個廣告好煩囉
成日大大聲係到盧！根！

日常集會 戶外活動咁囉

有個咁嘅廣告咩？

星期六 大家都好靜 去曬街街

放工

你有冇睇電視架

佢ff 咋？

放工返屋企放低嘢又出去

放假之繼續推

岩岩拎左張印花卡
痴線嗰張擺明紙黎咋喎
根本稱唔上係卡

數據爆左但未到結算日點好？

貢茶嗰張
有冇同好

印花卡的紙

買數據

用pc上連登推post or 加錢

我試過去7-11攞印花紙
個店員比張爛嘅印花紙我
我問佢可唔可以比過張我
佢答: (用勁唔耐煩嘅語氣)其實用普通紙貼都得嫁
我火左

冇睇過你果個廣告

你唔係集緊會 戶外活動緊咩咩

聽日戶外 今日室內 其實我想訓教

我俾個朋友問我是誰

識你架

朋友: 邊撚到俊

終於收工 明天繼續工作

恭喜

猜猜我是誰d friend?

最好既室內活動係訓教

Hihihihi

啱啱諗住推下 睇下有冇人 點知即刻有人覆

獌

岩岩睇到相隔一秒

又靜左

勁有緣

冇咩話題

咁你開一個

有咩鬼故分享

從前有隻鬼
佢放左個屁
跟住死L左

佢個名 以為佢見過鬼先咁驚

哈哈哈

咪鬼故囉

新話題

大家有冇戴錶？戴咩錶？

我先 g-shock

仲有 偽文青是咪要戴DW？

咁大個仔都未買過錶
但如果出席重要場合會帶隻黑色既Casio
Ex送比我既

你地咁有緣不如結婚
合緊交杯

唉 聽日星期一

自從唔知中幾壞左隻電子錶之後就冇戴lu
嗰隻電子錶係嗰時好興嘅糖果錶
而家都係睇電話多

Garmin運動錶

佢恥笑我a0要自己買比自己

槍巴打你又係衰嘅

好似曾經見過

話說樓豬想買隻鋼帶+太陽能錶

哦

有錢就是任性

我係有錢就直接買mr-g啦

屌

？

屌誰？

冇工番好慘

agger 日日匿係屋企打機

死廢青 辣殺

呢d先係人生囉好冇

我都想日日留響屋企
扮工好攰

岩岩教左個泰國學生
佢地啲英文仲帶有泰國口音

不能同意更多

食泰國腸？

94年新人 做緊地盤
40000一個月

求包養
要前面定後面？

歡迎歡迎

記住每日都要幫手推post

講真 做過幾年想做既工
但搵唔到食好辛苦咁過生活
係訓教都係到諗返工既野
但做地盤係好攰要搬好重既鐵
但1 d都唔辛苦 只係叫攰
一收工咩都唔理返去沖涼同訓

另一方面
所以我相當不滿薯片叔叔仲話鼓勵d人做藍領
根本藍領已經勁多人
身邊d人個個都入建造業
因為政府比太多資助d人入行
跟住又要驚班人失業
搞到政府成日要諗d大白象比佢地起
仲要成日超支 過曬期都未起好
聽d fd講係根本拖慢來起 先可以繼續出糧

個細路勁難頂囉

我可以咁講 過多一兩年會好大獲
因為依加立會拉布冇出工程
就算依加通過 都要兩年後先到我地做
所以依加出面行情會慢慢差

真係一份想做嘅工點會覺辛苦

正所謂
鹹魚白菜也好好味

你攞咩來頂佢？

作為非建造業的IT狗樓豬我表示支持唔出工程
你都成$40000一個月
可憐樓豬我一個月先得萬幾蚊

定係佢太爽 你頂唔順

可以咁講 一分錢一分貨 早兩年好等人用人工係咁加果期 見廿幾三十個大學生入行
冇個做得來 人工係高 但夏天邊個玩得起

依加得返一個大學生幫老闆做文職之外 其他走哂

我講乜個細路都唔so我囉

轉做天秤佬囉
地盤識朋友成日叫我去做
又係幾皮嘢

等人用嘅原因根本係政府亂起野
依家拉布 又遲遲唔完工 呃政府錢

學下囉

佢心諗 你講緊咩chinlish

又要為左錢而做自己唔鐘意做嘅野
所以d人咪覺得前路冇希望囉

好彩佢試一堂姐
如果唔係真係俾佢玩死x

而且樓豬我天生死矮仔 身材根本唔適合做地盤佬

真係可以做死一世IT窮狗

有錢就是任性 可以揀學生

佢試上一堂呀
唔係我囉

趕客

今日連續教左九個學生
破左自己記錄
不過真係好攰

一日九個咁犀利

天秤佬人工成8萬 仲要係上面打機同坐好爽
難在考個牌麻煩 個牌要排幾年隊 學渣秤又貴

岩左一半 其實我認為係管理問題搞到行唔到期
班廢老地盤佬個個都好勤力 搞到我地班後生比下去
所以地盤佬十個九個都鍾意689 係因為689做左咁耐人工升左咁耐 大約升左四成
所以我係唔會同佢地講政治

估下先
石屎佬釘板佬扎鐵佬

扎鐵

睇緊特首候選人首場辯論

有門路就得喇
前提係你頂得順先

不得了

門外人最頂唔順既係入地盤果一刻
入左地盤做既好多都見依邊人工高轉去依到果到 拉線佬燈喉佬轉風喉佬轉釘板果d成日見
到到都辛苦啦

睇完 勁正

睇乜

胡國興 同 林鄭 比人_

啲人成日話屈鐵表屈鐵表
聽就聽得多其實咩黎 struct姨啲圖？
真心唔識

你又想紮?

睇緊taken 2
好正

咩來

要好撚大隻挨得嫁
食唔到呢碗飯啦我

點解你好似乜都唔知
自己Google

嘴賤椰豆

咁套戲真係好出名架嘛

幫下眼先啦
邊隻靚
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.

google完啦
原來我睇過1 係cctvb度睇 勁好睇
但未睇過2

其實毒L乜都唔知係正常囉
而且我係cctvb度睇係中文片名

IT 狗唔會窮

我條仔終於捨得上水

你係咩狗種咁大口氣

要人幫眼仲要我地慢慢㩒入十一條link睇

我又好似係衰D

我又好似係衰D
[/quote]

但你好彩
因為我太無聊嘅關係所以條條link都㩒下入去

唯有咁啦
1.

2.

3.

4.

5.

6.

7.

8.

9.

10.

11.

但你好彩
因為我太無聊嘅關係所以條條link都㩒下入去[/quote]
Testing testing

但你好彩
因為我太無聊嘅關係所以條條link都㩒下入去[/quote]

Testing testing[/quote]

又quote唔到

點解我咁失敗
想del咁啲quote黎覆
但成日都錯

94新加入
搵工搵到好苦

Testing testing again

歡迎歡迎

記住日日都要幫手推Post

我成功左喇
有志者，鄧竟成

想搵邊類工?

利申: 樓豬畢業後見第一份工即請 所以我覺得搵工so easy

禿鷹就有你份

我咁大個人淨係做過一份工
其實有時真係想返下其他玩下

咩係係禿鷹

訓教

幫手睇下邊隻錶靚D先啦

10>4 其他88
我戴g shock/armani咋
想買iwc

咪再quote啦你
十一張圖搞到部機hang哂

iwc正呀

價錢仲正

咩機？手機？

我覺得11幾好睇
係咪我問題

我部老爺iphone6

大約幾多架

我即刻google iwc

第一個反應係: 哇！X

屌咩

換機啦

我都冇深究
最平5皮起跳呱

唔係 我揀得出呢11隻係我都覺ok

有錢係任性d

窮撚邊有資格換

冇人話買

講左10 4 唔理人

有 叫男朋友買

死港女表示對我黎講隻隻都差唔多
但一定唔會係金色嗰隻囉

今日好撚熱

齋睇唔買有咩意義

有研究即係有興趣
有興趣即係好大機會會買

冇唔理 我記低左啦

冇錢
拎5皮出黎寧願渣車番放工

Y？

係街我成日留意靚車架哦

你講5號？

我不嬲除衫訓

係呀
同埋g-shock唔係小學雞牌子黎架咩

扮咩姐 你好似都唔低人工喎

死港女表示tesla好吸引

冇人想知

認真咩？

不過我今次買錶係for戴比女仔睇 所以絲打嘅意見係十分重要嘅

前面果啲地盤佬 4 5皮 高 邊到高呀我...
不過都夠養車既 儲錢會慢好多姐
年尾都有可能會比少少錢買架車 要再計下數

價錢仲吸引呀仆街

叫男朋友即刻買番部囉

都話你有米架啦

所以溝女真係好貴

見第一二分工都即請 但offer 太低推咗
之前年尾一路都冇其他offer 直接新年完咗又開始不停見工。個個星期都interview 但都未有回音
好想今個月搵到工

其實唔洗好多錢 唔介意月月清的話

邊類工姐？

offer有幾低？

好介意

所以咁多人搭鐵

普通文員咋 admin HR 之類
返六日11k 冇雙糧花紅 講明唔比請假

我目標係12K 鬼叫我讀垃圾科咩

冇雙糧花紅又冇請假
仲要六日

u grad？

諗住買邊架

所以咪reject囉 份工咁X 點L做

其實唔係我揀
低價接手姐

當場屌佢老母啦

就咁望我鐘意6,7,11

幾萬蚊嘅二手殘車？

仲幾萬？咁柒貴...
二手？起碼3 4手啦

岩岩grad 又就甩p
買貴啲都淆春啦

非三大垃圾科 我自己都想收自己皮

電話offer
就算幾想搵到工都唔想做 ⋯ 真係太閪
可能我樣好恰 冇霸氣

點揸啊

非八大垃圾科here 用左2個月搵工
btw你班港奴唔訓仲係度吹水搏炒呀？

平車係咁架啦
又要新又要型咪貴囉

有冇cut9佢女水

線

香港依家個社會真係想搞到d大學生全部去L曬做建造業
一個大學生做正常工只求12k

緊係冇
細細聲推咗佢offer 講唔好意思
之後比佢cut 我線
做人應有嘅禮貌都冇

係 我搏炒
夠薑就炒我

我認我垃圾 搵工搵到個人冇哂自信

7車有L用咩 點溝女

笑L死我

用黎方便唔係用黎溝女
條女不知幾想我接左佢黎車佢出入

利申: 我前年u grad都係得12k

絕世好女友啊

係
架車型佢都驚我拎黎溝女啦

a0嘅黑撚樓豬幾時先可以出pool

btw 你條女你係係邊度識

有taste

原來d絲打鍾意簡單款嘅錶

我IVE grad 13k
不過 如果有得揀 我寧願講完4年U 先出黎揾份12K既工

廿歲仔 無都未生齊就走出黎社會做野

你只揀11？

邊樣搵到食就做邊行嫁啦

讀咩科 做邊行

咁頽
雖然我都係咁

我咪一早講左囉

係咩 睇唔到嘅

IT

唔係絲打 無計

樓豬都係IT狗
你做邊種IT？

讀青衣IVE？定摩利臣山IVE

p仔
樓豬返邊區

你quote番你個reply啦不如

長沙灣

諗番interview有無野答得唔理想
每次in完都迫自己咁做

喂樓豬

係喎
記得番 sor

咁ga你份人

咁review 係對自己既最大考量
分分鐘越諗越無自信

失憶好嚴重

巴打唔答我嘅

你寫咩language？

摩利寺
不過 聽聞呢2年 摩利寺個it dept 好似摺左

我好雜食
不過 咁technical既野 唔係呢個post講

都唔係咁講既
岩岩grad無乜見工interview經驗係真
review下都總比唔知死左乜 愈in個人愈灰好
利申9up

咦你地兩個都係p仔喎

我反而覺得乜見工interview經驗係要唔知死先好
每次interview都當一次全新既開始 唔好諗上一次係點
(當然如果上一次好差 就唔好重蹈覆轍 )

咁可能會比人覺得自大 但你肯自大係因為你有自信

早

好撚熱

好撚濕

琴晚潛曬水囉你

追番post第12頁 幫手揀下邊隻錶靚

好撚咸濕

屌你老細唔返又唔早啲出聲
冇帶飯呀仆街 又要洗錢食飯

屌你 咪放咁多圖 無晒數據呀

睇建築圖
日日咁睇我隻眼都弱視緊

好la

的錶我鍾意3同6

好柒眼訓

瞓喇

一次半次冇老細請就屌
我呢d咪要鬧佢祖宗十八代 全家幸福

幾張圖用得幾多數據

利申: 仲有半個月截數 只係用得2.3gb

IT狗都要睇code囉

正解

多謝你嘅意見

鍾意的簡單feel
btw黑撚住邊？ 我有錶舖介紹 可以平平地買隻casio玩下

唉

有工返真無好

唔係囉 係佢日日都要人陪佢食飯,我一帶飯佢就比面色我睇
但次次同佢食,佢食親都40幾50起跳 又唔會請人食飯

不過今日佢唔返,我可以HEA全日係開心既

冇工返又有人養真係好

咁佢冇番仲唔拍爛手掌

岩岩買麥記 啲人唔買嘢又要企隊尾
逼我開聲屌鳩佢
都妹下妹下

妹下妹下

有工番最好果日只係出糧果日

但又唔早響 搞到冇飯帶

今日
但要俾人屌

岩岩俾人搶我個餐
單都唔睇下先拎
正宗一句 外賣自取 視為賊也

D款麻麻地 不如話左budget幾多先

加多小小買隻撈

識野wor巴打 你都有？

冇呀屌你咁貴又唔洗戴呢啲錶

屌你我認真左

邊似你咁富貴

咁又唔係富貴既，大家都係打工仔一名

香港人冷靜D 咁燥底有咩謂

幾皮野哦 幾多個人拎得出黎

買個電飯煲仔係公司 隨時候命

我老母成日叫我買

一早出左

比人屌咩?

成日唔訓，好撚大個黑眼圈

M記依家做左分流其實冇咩快左 叫一個豬柳強 竟然要等15分鐘以上

成日套餐就出先 我覺得係M記有D PK規則係比D買貴餐嘅人優先
明明條友遲過我落單 竟然遲來先上岸
你個死窮L叫得一個豬柳強 罰企番15分鐘先啦
D大企業正PK來

6000以下

黑撚唔覆我

撈喎

btw 我見yahoo拍賣D火柴頭勁平 是咪一定假野

琴日打足成日機 打到肩胛位好痛添

唔係囉

你呢D人工先叫打工仔囉

我呢D係狗 IT狗

唔識欣賞勞

我check番前幾日D post
"唔開心可以點"條友可能係打劫/走軍火
佢聲稱月入40-50K嫁

冇問題啦 你都唔溝仔嘅

明顯係由上至下覆緊啦

係人生啊

一日先上水一次

你講得啱，我俾人呃感情黎

邊個又呃你感情啊?

你FF有人想呃你感情 尋晚發夢?

當我ff la

u grad 唔好比人壓價
返6日11k 千奇咪做

岩岩起身
沖涼返學先

吓 你仲讀緊書咩

有學返真好

(尋日Miss左呢個Post)
咪話左葵青

淨返一個sem

番5.5 同番6 分別不大

睇錯應該係今日

所以我係番 5 day work

好好珍惜

5day冇ot

我輸左

我怕遲下轉工會唔慣要ot

我想補充番幫我手揀錶果度

我平時style係 polo恤 長褲 皮鞋
如果你係巴打想幫我手揀錶 就係邊隻錶你覺得最好睇 襯我style
如果你係絲打想幫我手揀錶 就係邊隻錶你覺得男仔戴最好睇 襯我style

因為我暫時睇大家D choice 絲打揀果D係女仔feel D 簡單D
乜女仔唔係想男仔型D嘅咩

Polo feel到好毒

你去打golf?

笑左

我都係
最後一個sem
跟住應該返工 + part time master

我想係咁嘅Feel

有米仔喎 part time master

會好辛苦

都係果句啦 靚仔著咩都型 毒撚著咩都毒
陳冠希跑步圖召喚

你想英倫風？

呢啲style夠高咪型

我要講幾多次

我係矮仔
我係矮仔
我係矮仔
我係矮仔

即係幾高先

175以上掛

好高

165cm掛

我都係喎

識親的94絲都咁高，我得158

同女仔一樣高 係咪可以去跳樓

識人米6都冇 照溝到女 不過岩岩比人飛左

一個人除左身高仲有好多元素嘅

但first impression見咁矮好多都 左先

我有啲fd一定要180以上
但我就總之高過我就得

現實真係殘酷

仲有好多毒素

咁你又幾高毛

佢份人悶先比人飛啫

岩岩咪講左165

165 > 165?(舉例Only 費事又話我嚇走人 冇人推Post)

你咁高 其實都好難姐

樓豬唔洗返工？

165係香港女仔黎講算高 著埋high heels既話有d男仔連埋身都唔敢

男仔高D吸引D既

唔鐘意著heels
唔想因為靚而辛苦自己

推咁快唔想追post

一對heels都冇

我都冇追post

我都係
165-166

做我女友ok
180+

要 人在公司

次次吹咁快 我真係放棄

一個二個都高人

咁岩今日老細冇返我先放肆啫

人在做 天在看

你好大嘅膽

矮仔可以繼續打JJ算啦

成朝冇做過野 食埋撚廚先開工

辣殺

正常女仔都係好formal場合先會考慮著high heels啦
成日著果d唔慌係好女仔

好多高絲

好想快D完左個19 project佢

吹咩

黃祖藍

Boss I quit

佢條友借耶教食囡 樓主學下佢囉 話唔定有出路

高質絲

呢種心態值得一讚

我身上果2個pj,一個6月頭完,一個最快都下年2月先完

咁你地點睇男仔都係165左右先

斬L左你對腳

你？

夠高但肥點睇
成日覺得身邊d細細粒ge女仔好打耳

擺明係啦
樓豬已經講左好多次

我又肥又矮

骨架大咋掛?
識女仔米7-米8高,骨架大但靚

作為絲打，我真心覺得骨架大唔靚

揀男朋友就都係起碼要高過自己
樓豬搵返d細粒女仔都仲有機ge 我估

Agger

肥矮絲表示鍾意高佬

23歲再唔減就減唔到啦

兩年好努力減完之後就keep到而家

Agger
識個女仔好瘦但佢個肩好闊影響左成個比例

鋼表？

肥有肥好
起碼攬起上黎有實在感

男仔肥既定義少肥大波babyfat

平均係30幾k呀，你睇下我講先 有時40-50k姐

我都係
身高>樣

玩肚腩仔 果陣成日玩初戀個肚腩仔

我由f.3想減想到而家無實行過
我妹仔肚最鐘意食垃圾食物 捨棄唔到

你仲用口添

咁我曾經有個係堅肥嘅「朋友」
我明你哋講果種

儘量排戒緊口 我要消脂

桐生一馬

未就係
個d我都覺正但我唔係呢種正ge小肥

我係catgirl

老細不嬲都話睇到我成日上facebook or appledaily嫁啦

我話我打code 諗唔通嘅時候就會上下網放鬆下嫁啦

佢又唔會炒我嘅

唔明你講咩

重打五十大板

我都成日被佢見到

扮啦

我會追
由上而下覆落去
所以我覆得慢D

same here

做樓豬一定要追post

非耶教

咁你sheshe囉

茶壺?

機會率即刻低曬

我是個茶壺飛也飛呀～

係

矮絲又鍾意高佬
高絲又話要高過自己

我都係繼續

左右手

從那天起我竟調亂左右

習慣都扭轉了呼吸張不開口
你離開了 卻散落四週

識貨

呢度竟然朝頭早會熱鬧過夜晚

今日難得早起

五日食第4餐老麥 會唔會生cancer?

55

大家都逃避緊工作

你果D叫揸

已戒老麥幾年

而家食咩都生cancer ga啦

30幾k仲唔夠牙
你仲想點

冇乜食

想揑

係囉
而家好似食乜都有事

唔係piggirl咩

「喂呀～唔好meet啦」

我都唔明

加快生cancer既速度

有聲，以前有女同事喂呀咁叫

唔好明

大家好，我係pig girl啊

好正 好多男人頂唔順呢2隻字

下次試下用腳啦唯有

我地成日扮佢咁叫

舊post的人先明

唔可以扮架 呢2個字好神聖

其實我地覺得好撚嘈

識條撚

下午工作開始

就放工架啦

諗緊做唔做野好

我無得揀

可唔可以答多次 著呢種style嘅衫 邊隻錶襯D

錶list:

1 2 6

一定係10

又問過

揀多次啦 base on幅相

做男人比d主見自己嘛

其實對我黎講冇分別
根本呢啲鋼錶好好襯
大部分style都襯到

我自己知自己想揀邊隻 我自己會揀10
但依家係戴for識女
所以咪要問班絲打意見囉

女唔會因為你戴隻錶好靚而對你有興趣
睇一個人係係睇整體

黑撚係靠衫襯返起個人⋯⋯
但事實係人襯起件衫先岩

我澄清番姐

Btw 人係貪心ge,搵到緊係想搵多d 成日都想同d fd搞下生意仔，趁後生搏一搏，失敗左起碼仲後生可以再黎過，至少唔會後悔

岩呀
仲後生想試就試

有冇人買潮牌 見到mij就開心

你都傻既 女邊識錶既野
你問佢地邊個係婊子就識 你要用錶黎識女 貴就得啦

咁冇野啦

自己鍾意自己買

工字不出頭呢句係真ge

買啦 點解唔睇下hamilton

一針見血

我家陣都係一半半

而家對買衫要求高左好多
所以成日都買唔到

而家買衫買親都made in japan咁滯

同同事上網打緊牌

咩事
得閒到咁

成公司得返我地2個

個樣重要過身高

好事黎
日後就因為眼角高

不要再說了

佢恥笑我冇樣冇身高

大家咁得閒

比d自信

其實女咪一樣 冇樣冇身材是原罪

成日喺呢度就見到啲人講your face your fate
但走到出街成日見到啲靚仔拖住件豬扒

大家咁話

你係IT狗都應該好得閒

最後打左8圈

星期 2/4 day off

正呀！

冇人養 啲積蓄就嚟用晒
再搵唔到工真係大鑊

想約我行街街?

賣身

Gay

下點解會有day off嘅

橫掂矮仔都冇人要架啦

佢走堂

哦仲返緊學
而家佢做緊野都2/4有day off

到左屋企好耐啦

訓醒

我等緊車咋

是咪隻抽

事實證明 大家都淨係係扮工時間先上連登

有仔嘅揾仔 冇仔嘅揾瓜
有女嘅揾女 冇女嘅揾手

點解會d人成日話?
係咪你fd做緊? 行外人好少會講依d
因為紮鐵係要開料開鐵
例如幾粗幾長 我第一日返工就係學鐵
有幾十種 有排記
咁開咩料要睇表開 但我地都係叫料紙唔叫屈鐵表

其實做得值唔值姐
it狗又好 ob狗又好
有錢途既叫我做狗我都做

又一個人生只有錢

大家好 今日做野做到奶力都出埋
依加先出來

做咩姐

班人朝早番工番學先on

永遠唔會發生係自己身上

因為蛇王係必須

今日呢喺屋企做左廢青

聽日又凍返少少 出下街啦
熱天就係屋企
冬天出去柒下開心下

聽日番工了

我一星期放一日假架咋

我都係 想多一日 唔夠用

所以冇乜野都會喺屋企攤下休息下

其實我都係 個個星期日都唔出 出多數星期六晚

689係我係我

你唔係690咩

手機呃我嘅

橫睇掂睇都係你

香港從此多事

好柒

689比你搶左囉so sad

我無假放

又冇哂人

你係咪睇緊迷

唔係

搞錯呀

屋企部倒帶左 老母睇緊新劇

羅嘉良嗰套

係啊

你玩完條瓜啦

其他人仲玩緊啦一定 潛曬水

買左三盒膠達

我頭先都有睇

見鐵血孤兒太正先買

岩岩食完甜品

磅下重先啦

都係瘦

自我感覺良好嘅人真係好

幾瘦先

你唔係要我講個數字你聽下話

頭先食呢隻
有冇同好

數字太大

牛奶布丁

我人生都係只有錢

你讀緊書 冇錢

你真係鍾意多啦A夢?

大家訓曬?

相依為命

廢青太得閒

我覺得"迷"嘅編劇好勁
劇情緊湊 緊張刺激

勁好睇

就訓啦又

其實睇左咁耐都唔係好明做乜叫迷
懶有feel

有搵外快

Yes 張床有4隻公仔

相同喜好喎
樓豬仲唔去馬

12點！！！

個人感覺係套劇劇情對劇入面的角色有好多迷 佢地一一解迷
而上帝視覺的我地 就見到好多野係冥冥之中有主宰
一開始三線發展 佢地一早見過面 又唔識對方 到依家三線合一

呢個舖排都幾正
由第一隻喺嗰橦樓就開始舖

我同你都係IT狗 又鍾意多啦A夢
既然我地愛好相近
有冇興趣更進一步 交換Contact
唔搞GAY都可以做知己

去緊啦 同年紀同愛好同行業
唔通冥冥之中又有主宰

樓豬加油

所以係個編劇寫得好

點樣交換Contact又唔洗公開資料

你因住嚇到人唔敢上水

開個tg

樓豬呢隻IT狗有女溝

我唔煙唔酒唔染髮 唔係MK仔冇紋身 品性純良唔係拐子佬
最多都係打飛機同睇咸片姐

"服務員"應該係巴打來

真係嚇走曬?

tg已開

唔通連打飛機同睇咸片都唔得

Your face

what is that mean?

Your face your fate喎
唔係未聽過下話

Googled

講中文咪明囉

但係你地都未見過我個樣

做得IT 有幾多個會係靚仔

Polo

佢又恥笑IT狗啦

Polo先係主因

邊有後生仔著polo

唔比人好似個model咁靚仔嘅

Polo都可以著到好smart
但前題個人要真係唔柒先

仆街小圈子

我衣櫃得印花t-shirt同polo

???

印花t-shirt

請問地球仲有咩衫可以著

但係呢兩款真係有啲出事喎
唔係話唔著得，係真係難啲carry得好睇

求其執件百搭oxford shirt啦

Oxford shirt 真係無敵
襯牛又得chino又得短打又得

咩叫oxford shirt

從來唔著牛仔褲

我都唔著牛仔褲 冬天長期都係U記slim cut黑西褲

我唔鍾意著牛仔褲
唔鍾意著船襪 又冇白短襪 又冇鞋襯短褲
所以唔著得短褲

冇身材 點著slim cut啊

睇來大家都訓曬
我都訓

我都訓lu

歡迎
大家性格都好似 做個朋友
tg: reactdom

咁大膽

hi左佢 佢未覆我

其實會唔會係我呢d小羔羊危險d呢

Feel到要一個小圈子快要形成！

唔會嘅

食得太飽訓唔番

又肥十磅

i am pig girl

樓主出pool啦

啱啱識就話出pool
p.s.佢都仲未覆我

其實佢係絲定巴？ 利申：冇追post

應該係巴來
所以應該係出櫃 唔係出pool

睇佢最後上線時間應該係夜訓豬
03:47

不要分得那麼細 大家都是出

This is gay

This is great

睇則都睇到你眼盲

同事請我食西多

訓到黃朝百晏

咁快掛住人喇

樓豬等得好心急

緊係啦

除定褲啦

又lunch

你地幾月 生日 我8月

我10月

btw 做咩唔覆我tg

好撚gay

五月 就黎踏入廿幾歲

三月
就黎又大一年

Ya! 我最後生

1月

其實tg有冇web版

而家食早餐lu

Google la on9仔

12月

佢鬧我on9仔

12月丫嗱

因為一直都有

咁毒L樓豬第一次用tg丫嗎

早餐+1

竟然有同路人

佢唔比facebook我囉

唔係私人問題 我就照係度吹啦
費事比人話小圈子

你平時多唔多friends

即係可以睇樓主示範溝女仔

人地係仔來囉好冇

我就是成功失敗的例子(普通話版)

同月

睇下你點溝仔

佢又唔答我問題啦

得番800mb捱2日

長用wifi囉
喺街即頭熄數據
有時覆wtsapp就開一開
覆完就即熄
我成日都係咁

係戶外冇wifi

唔多
得5個返學同學

你一個月有幾多數據?

8gb

8GB

用咁夕多 你日日睇咸片牙

8gb都唔夠用

我4gb咋

Lm

有冇睇最新嗰集無挑
回顧有勁多你

無限

我用over 40gb per month

同95冇乜分別

即刻返去睇先 終於唔洗打格仔

差唔多啦 之前10gb plan都係爆
收斂左架啦

用黎睇咩用到40gb

好想出新電話

係咁睇youtube

五月
你地幾號 ？ 就嚟廿三歲重未搵到工

超正 岩岩放低曬做緊既野
入房聽同事present
仲奉旨不斷問野challenge佢地

咁高職位？

話多個人扮客 諗多幾樣野challenge佢地 練下佢地d即場反應都好

522

最憎d客未出聲 同事就係咁講有咩問題
明明有d位客本身無咩意見
比佢講一講又要做多左野

真係掛住pm 唔記得左覆呢邊

死人樓豬搞小圈子
大家係度傾咪幾好

大家有野做間公司先唔會冧呀

樓豬掛住媾仔

唉tea time

Tea time 唔好咩

呢度得佢受溝丫嗎

同佢勁好傾

走啦你

黑心公司冧左佢算啦

咁我地真係勁好傾喎

毒L受人溝都唔比

個個新識嘅朋友都勁好傾架啦
一開始都唔知大家任何野實好傾架

已經試過好多次

乜咁直接呀
我欣賞你

我比較想談情
因為呢一分鐘，我哋成為朋友
你無辦法否認 你追唔返果一分鐘
《阿飛正傳》

我都試過無數次

心已灰

「起身屌閪啦~~~~~~」

我都想

屌
有聲

"Do remember! YOU disturb me fucking! Your spring pocket will be BARBECUED! Get out!"

你A0?

你都發神經嘅

又多一個痴線佬

食完tea番去執野走人

已上巴士

樓豬未收工

掛住同人傾計係要ot返啲時間架啦

一啲都唔浪漫

你唔撚係

不嬲都收6半

收工

頭先企起扶手電梯(往下嘅方向)
拎部iphone出黎鬆手
部野係咁跌(接近碌嘅狀態)
起碼撞左三次
跌到落勁下面
但我執返之後竟然乜事都冇
我而家嚇到隻手仲震緊

咁犀利

不如碌多次拍低條片

無爆到

我用左兩年幾都爆過都覺得自己好勁
淨係試過一次跌左落馬桶要去補錢換機

屎坑機
我ff到張圖

叫左你唔好係廁所度睇咸片啦

嗰日仲要喺年初一定年初二
去左人地屋企拜年
一跌完咩心情都冇
即刻飛的屋企

霸氣
家陣啲後生

好近咋
$22車程咋
不過返到屋企試哂用風筒吹同塞落米缸都fail
所以第二日就死去換機

跌過入屎坑ge手機放落米桶
然後夜晚再用返個d米煮飯

我比較想知你點係屎塔執番部機

跌嗰時乾淨架

徒手？

Yes
救機心切
浸少一秒得一秒

又一個晚上

細個試過部機唔記得係褲袋拎返出黎，結果放左落洗衣機洗 玩完
又試過唔小心跌落馬桶，又玩完

如果 將街燈的光線代表深愛
或者 熄燈了 會更發現你存在

忽然感性喎

近排好似無咁捱得夜
覺得自己老鳥

自從grad左之後
我都早訓返
之前last year 真係成日趕project趕到兩三點

今日同D舊同學食飯
幾年無見 個個都已經有伴
而我仲係單身狗一隻

不嬲都係

我很小心 還是傷了心

我好快就唔想捱 一直都係早瞓人士

因為一個人而牽動自己情緒實在太恐怖
幾時開心幾時唔開心都係因為嗰個人
所以暫時都幾享受單身

我好快就唔想捱 一直都係早瞓人士[/quote]
我由f3定4開始大部分時間都三點打後先訓
最近十二點幾一點就眼訓

我個人極懶無咩事都唔想外出
個人又少野講
所以覺得拍拖其實唔岩我
而且so far咁耐以黎都無鐘意過人
覺得自己無咩感情

+1
我係勁鐘意匿喺屋企嗰啲人

我反而咁諗
平日返左咁多日工
會想假日出一出街鬆一鬆

垃圾仔今年先讀完top up

咁慘

我反而好後侮果年無讀top up

你剩係掛住賺錢姐

最憎六日出街同人逼
所以就算約朋友食飯行街都係揀一至五多

你終於死出黎喇咩

依家到我灰啦 原來佢有囡囡啦

因為佢有囡囡嘅

多唔多人睇你去邊到姐

不過 星期一至五就真係好少人
呢到令我諗以前考完公開試日日坐海旁望學生妹既廢青生活

毒L係唔出街

不如今晚吹完佢 開新post

係賺左幾年錢同經驗 但最後又要用多幾倍努力去讀返個degree 返黎

咁約得行街食野都係尖沙咀銅鑼灣架啦
要就返唔同人住唔同地方拎個中間點
我以前都一得閒就去海旁散步 爽

所以degree係香港係遲早都要讀
master都係
除非想一世做廢青

你之前都係諗住同人做下朋友之嘛

放假都仲要搵衫著出街好煩
我d衫大部分都質到巢晒出唔到街

佢又恥笑我冇人約啦

點解要特登搵嘅
你平時返工要著得是正啲架？

係姐
最好緊係食埋佢啦

其實約飯唔一定旺區
銅鑼灣隔一個站 灣仔/天后一樣有好野食 人又無咁多 價錢又平D

佢畢完業人工仲高過我

嗰啲要自己事前特登搵先得
啲旺區行到邊食到邊丫嘛

唔係 平日都係便服
不過我本來已經唔係多衫
仲成日試完d衫就咁亂丟係床同櫈
整到巢晒

咩女仔來

平時打開個衣櫃見到既第一件衫就拎黎著 唔會有煩惱

樓豬有冇認真咁溝過囡囡 ？

點樣先可以忘記一個人？

冇啦梗係
都冇目標

洗乜事前搵
呢家廿一世紀 開個openrice
睇岩想食乜 就去
唔岩心水就下次揾過第二間

成日襯到遲到

想食之前同之後行下街丫嘛

無架啦
呢份情會伴你終老

小學至初中都有一個目標嘅
但係暗戀來

一年前嘅我都問過人呢個問題
但最後經歷過先知道特登去忘記根本唔會忘記到
係要慢慢等自己淡忘

上連登就可以忘記啦

做咩突然靜左

每個女仔間房都總會有一張堆滿衫ge櫈

唔係掛

身為麻甩佬既我都有一張

我老母會幫我執

或者忘記嘅方法 就係再一次走返埋

我嗰啲衫已經亂到冇眼睇
明明已經成日摺住
但過幾日又亂返

廿幾歲人都靠老母
我見唔順眼就自會執 不過幾日就會打回原形

因為佢會睇唔過眼 執走佢

不如試試佢

花兩年時間追一個人
其中有一段時間大改造
值得咩

仲好過乜都無做過

愛情呢啲野冇話值唔值得嘅
當事人覺得值就值架啦

Hahahahahah

n年啦 有冇人想聽故先？

留名

多人想聽咪新post講囉

你肯講就一定有人會聽

加甜

快啲推爆佢啦

黑洞筆:

係都你講啦

佢聲稱自己樣衰但又追到女囉

靜左囉

仲未爆